[早霸王]你知道唔知道有人掛住你

唉，無啦無啦

咩事啊條臭閪

咁串既條女

叫佢。。答啦

ＯＫＯＫ答?

吊住人癮

好呀?

哦, 都好既

答啦臭西 嘥晒啲airtime

呢d女人古古怪怪 好快又再分手

頂佢 係唔答

臭閪

播唔到歌haha

小儀

嘩，一腳兩船

播左一粒音又收返

播咩LOVEＵ？

ＢＡＢＹ？咩歌來架。 雞腸

小儀搞亂哂 戇鳩

係要收工先答

真係得咗

嘩

條女擺明係想威俾其他港女friend睇

3P

今日ok
聽日飛多你一次

Upside down

臭g

咁都得

得左都唔知係唔係好事

都算開心既

個男仔。。。得左

又話同第二個開始左，屌，臭bitch

好強控制慾咁

峰迴路轉

根本就Player 啦

條女應該本身都仲鐘意佢嘅

條女唔方咩好女仔

雖然係閪女人 但係個男人都開心嘅

下 你係阮小儀啊?

一聽就知player

條女答得勁hea

條女直接d, 條仔就成ee哦哦咁

姑媽好正

冇聽前面
今日個故係點

條仔唔是帽左咩

邊度有得重溫？

都唔知係咪想等佢埋單

帽左 打上去和解
又一齊番
有咩意義你都帽左

屌，下星期新男友打嚟又係要復合，又係呀希

應該新仔唔夠舊果個好啦

問啦 答啦
問啦 答啦
你可唔可以同返我一齊
你依家係邊呀

其實會唔會話好呀
跟住完左節目就話我費事係咁多人面前令你難做啦
咁

都唔知收線之後係咪真係會一齊
可能條女9up

咁佢同新果條仔散左未

邊洗散 條仔都帽慣左

冇聽廣告前果部分，佢點比人帽？

多數我去呢度

大氣電波面前咪扮下野囉

都似會咁
邊會咁順灘
當衫帽得都唔會再有結果

下星期到新果條仔打嚟

條女好野呀 兩邊都帽哂

仲要粗聲粗氣

仲要唔識小儀 以為詐騙電話

一開波把聲幾撚西

之後即刻入嗲聲mode，好有機心

痴撚線

明知比人帽咗都求復合，呢啲就係愛 條女明顯就係閪

無左都可以做朋友
分手十幾日後, 講兩句又可以復合番
一聽就知, 講分手都咁鬼兒戲

一秒變臉

條女有兩個碼頭任泊

正臭雞 係我就中出即飛 仲笑得咁開心

問Hugo係邊 係咪驚佢係樓下 要收埋條龜佬

三年感情，都難放低嘅，
但最仆街係條女已經有新仔喎，
即係新條仔係水泡啦，咁就掉得
我睇死條女轉個頭又會搵第二個，或者搵sp
因為佢根本未玩夠，難為個男仔

痴撚線，唔好唔記得條女依家係起大陸
佢仲話要hugo去搵佢先答，根本就玩狗咁玩
做佢條仔好撚慘

廁田首upside down真係幾正

聽到有聲
呢個ＰＯＳＴ開始好嘈

我係打上去個男人, 呢半年都唔好扑

否則手尾長

勁!

無限LOOP

雙面人
即婚前婚後.

條仔似唔似出來玩慣先

好似呀潮偉+0 咁

各有各玩有乜所謂. 識返屋企就掂

姜太公釣魚.

仲中出?

小心有左, 入你數

咁都一齊
佢係咪未聽過 帽唔怕戴 最緊要除得快

呢d男人唔抵幫，弱智都知做兵啦。條女直情唔係玩感情，只係當你玩具，狗咁撚。根本1%感情都冇投入過。

話知你樣靚身材正，揀呢d女拍拖只係製造緊港女。

今日咁早開波

無左公園王子

搭半都未到

公園王子唔係放假咩

答呀 答呀

Baby turn my whole life up side down

條女: 你過嚟搵我先啦
(屌你響大陸仲要人過嚟，港女到。。撚狗咁撚 )

巴絲打快啲去表白啦

留名睇條女新仔打上嚟

大哥做乜鳩叫

頭先大哥係咪叫

阿蓮

年~

復合POST

做左衰野就算數啦

屌你啦上網溝女仲求原諒

厹
今日大哥好high

食屎啦仆街

仆街黎, 大叔唔好幫佢啦

有女仲玩交友apps

玩家
大哥覺得佢1999

成個10月到今日有冇人表白過

鳩痕呀 唔使諗點講啦

貪你老母玩咩

壓力大on999

突然間high左

洩咩先

壓力大去宣洩 ptgf 定call g

玩家

笑撚死
係咪叫雞

厹

小儀仲要問做咩

即係搵sp啦厹

搵sp就搵sp la

仆街

收皮啦厹

Flirt 下唔想發展感情 啫係想發洩性慾啦

又浪費一個星期五, 屌你老母

等睇一陣條女唔原諒佢

有真樣起底

有得屌下咁又好過求婚喎

Cut佢線再等人打過嚟啦

搵sp 有咩面打上黎

仆街, 上網齋filrt過口癮

肯定冇可能原諒啦

係咪弱智黎

屌佢老味正仆街黎

咁又係 等睇條女屌柒佢

同感，條友1999

好好笑,大包蓮

喂唔好晒時間啦好嘛

打電話啦，留多d時間俾條女一陣吊佢好過啦

咪係囉，橫掂今日仲有時間

平時都有睇你電話就醒目D啦

真呀,等睇條女爆計

出嚟玩都唔用兩部電話，有無睇大丈夫架

又要食女又要on9

條仔好撚豬, 係唔係弱智架

88啦屌

強壯

大哥：阻住我

阻大家時間

自拍照

條友係咪有語言障礙呀屌

互sd j圖

屌 聽到好炆

屌 垃圾

屌你老母18禁

flirt 人又send 相，抵你死

快d la, 森美係度撚狗。18禁相

嘩filrt filrt下就有閃卡架啦而家

咪幫佢啦 森美

擺明搵sp

大哥食緊咩

肯撚定自拍 仲話冇見過個樣 信你都on9啦

條友仲夠膽打上黎

屌 假相嚟㗎???

屌，雞蟲

講真條撚樣似上節目showoff自己flirt女咁
仲愈講愈興奮, ON撚9

仲幫佢

勁唔知醜

係咪頭先啲芒果乾

森美正, 問得夠直接, 咄咄逼埋去

花生

Feel到大哥撚緊狗 食住野撚狗

比森美小儀串到on99

條仔
安心上路

無得補鑊架啦，誠信破產

大家diu 佢

呢幾日都冇阿傑勁多時間

應該又係食蕉

交換裸照, 會唔影埋樣咩 比我都唔信係真人啦

阿傑放假？我都奇怪點解無左公園環節

唔好咁易俾人氹呀女

放假, 星期一返

一陣條女唔好噤豬呀

森美唔會願諒佢

同佢貓貓睇醫生？

小儀已經講錯左幾次大波蓮

條女唔好心軟呀

女人就係鍾意鐘個頭落啲垃圾身上

話唔係第一次咪自爆

尋日話本身都拎左假, 除星期二定星期三同貓睇醫生

笑死

打去話其實我老豆留左層貝沙灣俾我諗住結婚用，我決定送埋俾你

有前科啦

唔止一次就收檔啦

on9, 已經俾左次機會你啦喎

有冇咁鳩痕啊

企硬呀女

飛左佢
呀女

仲未打電話

賤男

森美撚狗

快d打電話啦

D男人咁厚面皮都有
連裸照都比埋人出去玩
條女飛左你, 你就出去搵過第二個算啦

講咁多 雞蟲就雞蟲啦屌

等睇條仔俾人收皮

死仆街，咪撚浪費條線啦

可能都唔想幫佢打

森小好厚道 點解唔屌鳩佢

D女人就係鍾意呢D垃圾

好撚憎人話自己唔成熟黎做藉口

吔茄啦

小儀個朋友

森美個反應同我一樣

快啲打比條女啦 我想睇條仔比人屌死

睇下自己有冇市場價值

死垃圾

同意，一次當你唔成熟，兩次無得噤講啦

仲要兩次，死仆街

咁講就可以唔使負責

等睇條女唔接

其實有好多呢d人

等睇條女接完吊爆佢

唔成熟flirt 到熟為止

要接, 之後再屌柒佢

咁快既今日

快d打啦

屌屌下又一個禮拜

飛機平唔好心軟呀屌

sherman

又叫錯名

接線吊條仔

把聲好頹

我就唔幫佢架啦

唔好比機會佢呀！

好慘

肯定會原諒

大哥係咪叫左jenny

我就唔幫佢

唔好呀！！

接通屌佢啦

又叫錯

快啲屌佢老母

森美咪幫條仔啦

聽聲會應𠄘

我覺得條仔仲有野隱瞞

叫咗shirley

識兜

可能扑咗

屌爆佢

無了

你而家原諒左轉個撚頭又filrt女架啦

屌

咁好嘅女仔都唔珍惜

飛佢

睇黎今日要追番黎聽

森小

條女豬到
搵過條仔啦

條女似會原諒佢

條仔碌J一定識轉灣

個女仔態度幾好

mola mola

唔好原諒佢啊！！！！！

mo la

屌條女好on9聽把聲

Molamola

扮咩喊呀屌你老味

真喊定戲黎

如果聽完唔應承就正

條仔真係好仆街 仲要喊

係咪喊緊

喊都唔好心軟呀

喊晒口咁做乜撚

點解D女永遠鐘意壞男人呀！！！！！！！！！！！！！！

條仔去拍戲啦

原來條女已經開晒綠燈

喊what ar

聽聲係好女仔嚟

條仔一係好有錢，一係好靚仔
無理由噤多女埋身

死淫蟲，咪撚喊啊，好撚嘔心

咪扮喊啦屌你

條仔鼻塞咋 唔好撚信佢

影帝

有冇聽錯 條女有講過話不如一齊返？

大哥

個頭仲係咁笑,而家就流馬尿。好撚好戲呀

條女又要仆街多次了

厹收皮啦

仆街仔

咁都忍得，屎都食得啦！

好戲王

係，話早幾日有講過

去愛?
做愛咋?
\

如果唔係平時點ｆｌｉｒｔ女

晒左好女仔

係 係

如果聽眾公投你仆左街啦
仲要搬埋其他人上台

似乎條女係仆街磁石黎

未來有咩冬瓜豆腐

叫森美教訓?

訓教咋?

宜家d女真on9 咁都肯原諒佢

唔明

變臉,轉過頭就同第二條女扑野

佢個bg好鳥語花香

唉 個女仔唔好原諒佢喇

好波

唔好比機會佢呀女

唔好呀～～～！！

我唔知

我唔知wo

個男嘅係咪聽足咁多集先學

條女做得好呀

阿女，頂住呀

我唔知啊

一次不忠百次不容
個女仔好波

問題處理好?

咩呀.........仲未得?

頂住呀

抵啦

我唔知喎

下

頂住啊

又開多次綠燈...屌

傾向一齊番

抵啦 抵啦

一咩齊返

GERMAN

傾向解決哂問題先

比如咩?

頂住阿

傾向一齊返？仆街

頂住呀屌

唔受

喊啦厹

傾乜撚野向

切左條丁就處理好啦

FEEL 到D咩?

未有信心?

Good job 呀女

咁都叫講野唔叻

咪撚一齊呀!

大包面?

夠鐘啦

屌播歌

你講佢就做架啦

頂住呀！

喜氣洋洋?

夠鐘

播歌啦屌

唔受唔受

NO !!!唔準一齊

條女應該覺得比人擺上枱

倒數

斬掉重練

犯賤？

主能夠

條女好似拖完場就算

吓

屌！完場

爛尾 冇花生食添

唯獨你是不可取替

唯獨你一個是不可取替

講真 一齊返都要日日擔驚受怕不如next

建立唔到啦，條仔要做d咩都唔可以具體講出黎

播好心分手喇應該

條女好波

夠鐘完場，森美求其問返句

其實講想起番埋一齊
都係門面說話姐

聽到好唔耐煩

好撚嘢

講埋d 嘢咁表面

玩到播歌都差啲無時間

dead air 左好多秒

好心分手放開我

下世先留啦你

連男人都唔幫佢

就知條仔係幾咁仆街啦

啱啦，兩件垃圾一齊啦

呢個男人，兩個結局嘅姐

一係遲早又嚟多次

一係頂到結婚，生埋仔先再嚟一次

繼續玩交友app識女啦

條女似係會心軟果種

原本都已經搵左人取替左啦
唯咩獨你一個是不可給取替姐

條仔冇口才都咁多女埋身
一係靚仔
一係有錢

本身似, 但後尾又唔似, 希望快啲搵個好嘅

好波識貨

咩一次.溝女啫, 一日未結婚,. 咩事?

差唔多成個月無人暗戀打上去, 巴打去晒邊

自己係男人都唔幫佢

係到搵個巴打扮呀希打上去同我玩
好過聽啲厹汪汪汪

森美都覺得幫唔落

條女似係驚放開左呢個就搵唔到下個果種

屌，打完又俾你班仆街放上黎笑，邊仲有人夠膽打上去呀

有冇backup

暗戀優先

開波
又一星期

巴絲打快啲去馬啦

再屌多次

老姆

bin屍

大膠

大哥癲左

大哥又開演唱會

能夠

未解決

有暗戀啦

終於都有啦

john

男仔暗戀

終於有表白啦

伸入黎

唔通鐘意男仔咩

伸入嚟

屌 伸入黎伸入去

佢伸入黎

終於有暗戀

佢伸入黎仲使表白

小儀好淫

仲要9個月前

女既做晒野啦wo

巴打識食

十拿九穩喇喎

掂掂地喎今次

真係申哂入去

開晒綠燈啦喎

嘩, 條女追佢喎

家下打黎晒命呀

Come on John

蛇棍都出哂

明明可以伸入去 又縮

唔好咁老定 d女好蠱惑架

但成9個月, friend zone

伸入段伸入去爆笑左

一黎就開始溝咩

好人咭

都6個月啦 最少

冇森美咁就叫醜樣

陪你食飯wo

森美都叫無攻擊性？

做晒野都冇表示係女都friendzone你啦大佬

得米啦, 仲要靚女

驚乜春呀 屌

冇人約, D女都冇人約我啦

愛情專家姑媽

叫連登自稱普通樣果d情何以堪

連生日日子都知
肯定有野啦

有女女plan好晒約會仲驚乜撚呀

金鐘.JPG

個女仔真係做到出晒面

條友都好廢下

但成件事都幾個月之前

立哂flag

佢自己將自己當兵仔

屌, 係我真係以為john仔對我冇興趣收皮先

條仔真係

兵

得9.5

有無咁愛呀，之前咩都無做，突然9.5分

未必得wo 我覺得

條仔收皮啦

friend zone

條女做到咁白,條仔都唔去馬,呀john自視太低啦

咁都唔happy ending既話

根本見人地樣OK又有人追就想追啦

乜都冇表示過就9.5分

player邊有咁多時間做咁多野

西瓜係商台陳妍希

吓

笑到

今日森美小儀好癲

D女真係好撚古惑架

糖妹熱熔左

遲左入黎

佢頭先plan生日果d，係咪都成幾個月之前

呢段期間有無做d咩先

好撚正

真係咁鍾意佢一早自己追左啦

咁耐都唔去馬
一陣條女reject佢就抵撚死

我覺得唔出奇，況且都過左一排

如果真係鐘意人
人地咁主動, 都唔識上真係奇怪

太耐啦, 做晒野, Feel 到既, 1個月內唔做野一定bye

好撚快

駛唔駛咁快呀

小儀係熱熔咗既糖妹

急口令

森美勁快

仆街喇

好快。 。

唔俾佢反應

森美急到

急撚到

笑左

屌 一輪咀講哂

比你仲急

條女好似幾正咁

好快

趕住完

條仔仲快過森美

今日趕收工

問到 IVE仔受唔受媾咁

話撚左啦

痴線。。。咩feel都冇哂啦

光速接電話

12點

完

含緊撚 ?

個女仔好似話：係咪真ar?

唔係「係咪john ar?」

又係有仔

玩撚完

屌，玩出火喇

衰撚左 ~~~~~~~~~!!!

有男朋友

真係有仔！

holy.....

抵死

佢有仔

紅豆兵

巴打唔好傷心

反高潮

屌有仔

mo la mo la

笑撚死

又收兵

默哀－分鍾

話左立FLAG 對你好唔代表d咩

個ending。。。。

真係當FRD,男仔諗多左

又中伏

話左啦

森美好趕時間

森美一開始咁快仲諗住一定得

條仔咪上兩登 唔係比人笑到黃都面曬

屌佢老味有仔

睇人仆街最開心

兵仔

唔怪得講私底下講得唔得

太快啦

阿john
irene

錯signal

係咪最快被拒絕既你知道唔知道

D女都係臭閪黎

本來都仲可以過埋個生日，而家奶閪啦

依家d港女，明明有仔仲做埋d咁易令人誤會既野，仲要話私底下講，擺明可能係同時收緊幾隻兵啦

條女仲要笑到氣咳

咁都有仔

又一隻兵仔⋯⋯

條女做到咁出名果陣，你咩表示都無，隔左一排，佢有鐘意既人一定會做番果set野，正常男仔有d feel都接受啦

個女仔條仔仲唔嬲到仆街，同其他男仔又行街又食飯

又一隻兵仔KIA

仲要係同事, 日日都見到咁濟

條女係唔係太悶呀

生日同人食飯

森美錯估形勢

西瓜

無錯, 抵撚死

其實係咪中間冷卻期佢俾第個追左啦
唔好咁快話人收兵

今日西瓜最撚開心啦

做乜接番阿john入黎

一切都太遲了

agger

條女變得咁快

輻射陳妍希

呢個環節就黎要改名
你知道唔知道有人拒絕你

早霸王控制時間好差
唔止一次冇時間俾對男女講野

應該係啦, 話明多人追, 唔做野就收皮啦

唔出奇

港女:肉體行為出軌唔等於唔愛你

追女就係咁殘酷，出手唔夠快就會俾人追左。係到諗會唔會有人追諗到真係俾人追到左，其實個自己害左自己。

蘇州過後無艇搭

算啦,都係追唔到架啦!

個男仔好慘。。
明明個節目係對方估唔到就唔開名，保護返事主
但今次錯估形勢就開左名。。
以後人地點見人。。

唔太關條女事, 隔咁耐, 老馮等你咩

看透世事

john仔自己都識講仲有其他對手
自己唔把握機會

不過條女把聲好似有D可惜咁

可能真係見你冇反應
第二個男又有心追佢
就比左機會第二個男仔

唔通個女仔見你無黎表示，都仲繼續等你咩

中間遇倒有好感既男仔，就做番同一set野去追架啦。

個男朋友會唔會同公司

其實好撚怪，
阿 John講到條女主動到差D開埋房比佢咁款
佢自己又 9.5分對條女有興趣
點解露哂蛇棍都唔撚上
拖幾個月先打電話扮 IVE仔問人一句受唔受媾就算撚數
我睇唔透

森美諗住今次無死

我梗係覺得個女仔係話「係咪真架」，唔係「係咪john ar」

今集真係做得好差

9.5分真係笑左出黎
如果真係鐘意人打上黎想表白
照計應該講10分啦

我都係近呢個幾月先開始聽早霸王

想問有無人曾經係成功過

我估森美都知唔成事啦

係咪john呀係森美問女仔wor
趕時間唔比佢估

太少時間同個女仔傾計 , 平時都會問下個女仔點點點 , 搞到急急腳出賣呀john , 但係呀john 表白個下又係 有d 毒既feel
慘

太趕喇
用太多時間回帶

大把

但更多唔係示愛

以後番工仲點面對

btw趕收工搞到咁真係好7

下個星期應該又會小心番
問下人有冇男女朋友先

上上個禮拜小儀迫婚

回帶係接電話

個女仔都有講一句呀

森美勁快話我係森美佢係小儀，有人鐘意你咩咩咩咁

我聽倒個女仔話係咪真呀

早d開始接好過

以前接通左都會傾幾句閒計探下路

今日一黎就，係咪阿john

係因為而家10點有個垃圾廣播劇，搞到開遲左

如果約佢果時係有仔既話咁個女既真係好PK, 冇既話就係個男ON9,呢D位應該做野啦

所有女人都係雞

前半節目俾西瓜個死蠢講埋啲廢野拖長晒

成日20分先開波

那麼多如果 可能如果我
可惜沒如果 只剩下結果

條女會揀邊個

再收一堆兵

好正
甜到糖尿病

今年最後呢個月啦 巴絲打快啲打過去啦

呢個環節冇姑媽好似唔太好

冇姑媽冇咁好笑

又黎喇

佢伸入黎既

開波

冇人打黎, 就打番上次比個男
訪問下佢啦

你講真呀 喎

糖妹熱溶咗真係笑撚死我

橙

魚旦

求eason呢首歌名

咁快有人打黎

交配apps

之外 好似係

邊位巴打呀

上網識就算啦

暗戀

收皮啦

tumblr.snapchat

美容雞

自己玩完仲要推大哥玩

應該收皮

比佢老婆知就死

衰硬

約過出街都好d

出黎做下sp就算啦

Thx!

點呀係咪有心溝女架屌

有貓叫

有養貓

交配app, 100個都唔知有無1個係真心

真

條女靚但係會冇仔

把聲咁似上兩個星期比女朋友踢爆果個

語氣同講野態度唔似

拗乜撚呀

為左呢個論點喺度拗

屌接下個啦 點聽都知衰硬啦

靚女洗玩呢啲app

大哥點講
條仔都會相信個網友係處黎架啦

Player 啦

半秒就FING
即係無機啦 柒下柒下

fing開即係冇行啦清

fing開就算啦

拖半秒, 都叫拖手, 屌你老母啦, 收皮啦

fing開

2個player

ON9

男人就係要夾硬來架嘛

唔好浪費時間吹水啦
次次最後咁急趕收工

二等兵

Fing開即係有仔啦

快啲接條女入嚟玩仲好啦

又要玩交配app又要思想pure true

拖100次有500秒 都叫有大約10分鐘既
都叫拖過既

小儀呢?

抵屌

森美都有火

放假

抵撚死

審犯咁

接條女啦 哂時間

搭車條女縮唔到咋

今次唔算趕啦
都要了解下條仔先既

我問你, 你就如實答啦

驚比條仔見到咋

關係複雜

有貓聲

有孫

孫

屌你有孫

有冇孫
笑死

知知地啦 又唔係好知

關係複雜又話人好pure

又話條女好真

大哥越來越hea應

其實係咪叫PTGF咋

條仔應該樣唔掂，喺車拖住唔會比人見到又可以等你繼續沉船

一於快啲接條女入嚟

收兵咋

近排碰壁左咁多次

係咪又係玩森美㗎???

次次得森美都好.......

講講下佢自己都唔撚信條女 又話要幫手踢爆
就算條女真pure都唔知點答應你告白

肯定唔得

Cut埋線

所以森美都算啦
求其打電話啦

岩岩醒起聽早霸王, 有冇人可以講下今日件事係點

熄電話

柒撚到

似收皮架啦

634

634⋯⋯

條仔講野輕輕佻佻咁

6342

可能條女聽住903

交友apps識

Cut 線wo

。。。。

自由工

自由工, ptgf

自由工
好明顯係PTGF

好難講
係咪做ptgf

叫春

有金執

ptmilf

係女都唔揀佢啦，咁既態度

同主人一齊叫春

物似主人型

叫春喵

我個注意力去晒貓貓度

肯定冇啦

個opening好sad

竟然聽

扮估唔中都得啦

電話都閂撚埋

mini

唔知點解好想笑

得喎

MINI

笑死, 條友係我中同, 叫哂所有fd聽

9成唔得啦

哦

竟然接到

中女聲

有提水

more

正呀分享下

肯定係肥婆

爆料

有冇料爆?

笑9佢

佢真係咁做呀?

你叫佢咁做?

大肥婆

係咪想玩鳩條女

有聽開早霸王

得米

幾個

哇屌 唔係掛 咁都得

聽眾?

佢係你邊個?

係.....追緊你.

夾埋玩森美

森美醒呀

原來玩緊性奴play

講中名先好喎

撚狗咁撚大哥 要人打電話

未追到.

中伏啦

唔撚係啊

差D追到

靚女喎

講第個名

女王聲

真係無聊

幾驚佢話佢係叫男朋友打上去

今次OK wo

百花應百客

條女

有幾個男仔追你?

哼. 玩野

唔似森美把聲

撚狗咁

撚狗咁撚森美

幾個 個個都拖哂手啦

笑到仆街

如生?

魚生?

唔似森美

皮蛋？

笑死,條友真人肥矮毒

好低能

早晨呀WINNIE

又魚生?又皮蛋又魚蛋

直D接
貓聲

原來差呢個電話

要諗

有人喺後面叫媽咪嘅

好多人聽緊架

開始唔係幾想聽呢個節目
咁撚ON9

可以.
YEAH攪掂

ＬＥＯＮ

終於得

可以

好勉強咁喎講得

聽完好開心

ＨＡＰＰＹ FRIDAY

港女feel

肥矮毒都得米鳥

聽到好尷尬

乜撚野呀打上黎撚狗架

幾sweet喎

有無得聽番前面

是但啦

做乜諗野

咁兒戲既屌

把貓聲

完全唔撚明今日係咩料

今集重點係貓叫聲

一黎就問得唔得 有冇顧及聽眾感受

我聽左d乜撚野

物似主人形

好過聽求婚

點識都好

唔好齊TALK

問左先

搭9先開始聽，前面係點

森美tip親都錯

聽你既貓聲啦嘈

燈到

明到

森美神登

追PAGE30開始

27 SORRY

今次仲有咁多時間播廣告

佢以為得果d結局都係大大獲

點都好啦
祝福佢地

得唔得呀？
得既
完

條女成日聽
又叫條仔打上去
好難唔個個星期mon住或者留意電話

樓上係咪有人識條仔
條仔住上水果頭？

嘩咁快起底知住上水

又一星期

好似已經有人打咗上去

上水了

bibu

求婚DKLM

是日求婚

把聲咁似薑茶仔既

俊？

求婚

落地獄啦 屌

好撚有信心咁

6年應該得掛

失敗 失敗

搵人開定post 2

開車尾箱

屌，浪撚費咗個電話，留返機會比其他人表白啦

求婚好悶

收得檔

新Post

賤萌熊

幾搞笑唔錯

8唔搭8

冇乜所謂

屌，拖時間

好man

幾好笑

條女又幾正喎

好撚man

Sor呀sor呀

門口

成個男人咁

下
陰佢

做乜鳩呀？

咁正

wo。。。現場喎

又幾sweet...

又開車尾箱

幾識做

幾好喎又

橋唔怕舊

天佑我的愛人

個女仔好man

條女雖然好man, 但聽得出好冧

eason

個效果好正ga

好多fd都係咁求婚

計好哂d時間 好野wor

好正

似大癲大廢果啲，兩個應該幾夾

有驚喜

一定好受

今個星期唔錯

條仔聽落鳩鳩下咁
估唔到咁有心思

今年promo有佢地份啦

求婚嚟講今日幾搞笑

聽日聽返回帶先........今日出左街

巴絲打快啲打過去啦 今年就完啦

好彩上星期冇聽

但係上星期好正

車尾箱男

希望今日多D花生

1001啦樓豬

天～佑我的愛人

好sweet

去定新post先

老姆
尋日有冇搶飛去馬交睇MAYDAY呀

[早霸王] 你知道唔知道有人掛住你？ (2)

冇啊

你知道唔知道 森美tip乜錯乜

一入已經賣撚哂

示愛

咁早開波既今日？

heison gillian

過左去既野仲講黎做咩

太耐了

有女都咁

直接問口.......完

onj

森美把聲做乜鳩

打上黎已經好感動
屌

1001

食住一條女諗住另一條女